咩問題唔係有問有答㗎咩⋯⋯

點解我 WhatsApp 問完條問題，但d人唔答嘅呢？ 真係奇怪到一個點⋯⋯

你無朋友
無人想理你

人地唔識答
可能人地都覺得你問啲問題好奇怪

i know that feel bro